cc台巴打收手未

美帝俾你地燈到最多確診
支那燈到而家自稱無晒事
BJ吹奏到水鏡八奇而家燈到中晒招

cc台巴打唔好再燈啦

行山撚、尖房撚咩事都冇
燈力無窮

.

cc tai手足們 應承我 唔好再燈啦

仲有前排韓國被燈到反超前日本